手足，仲記唔記得五大訴求係邊五大？

五大訴求，請大家多多支持

Push

死左仔淨係識抄

喂 五毛 我屌你老母

斷正
四人以上公眾地方聚集
立即緝捕西門梓敬

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咪傻啦，你估藍營d人係陳毒瘡咩